[League of Legends][415] 新年快樂

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。
「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV
LOL 英雄數據資料

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

新年快速

新一年一定要打返個J

第二頁

學文識的

新年快樂

圖

腎仔祝你賭咩中咩

彈未

快速

wac

新年第一擊 川崎前鋒

米米ig張相

新年第一GUN

Gun未

@豆

隻手咁凍點打飛機

長期揸住條jer仔暖手

條jer都凍埋

keep住磨擦發熱

無人彈自己槍

你開台先

J米米訓

我的眼睛

po呢d相係想典

想扑野

個樣P到唔清了

懷疑KM打緊J

仇B張相想點

樓上死全家

新年積下口duck

你唔PO老野咪積

早睡早起

撈PO SUPER TEAM
上路 虎哥
JG : B哥
中路 :斯溫
AD:小狗
SUP:腎仔

@KM @力 彈

力?

講緊super

力狗 啦啦隊

力狗前ching你敢嘴

有邊個跟得上3090既步伐

斯溫都前鑽石啦咁

3090係幾COWB

佢前電痙選手

撈鋪新年彈性團

25

lol7ss 已離線
別錯過他們的下一場實況！下載 App 即可在 lol7ss 下次開台時收到通知。

點睇巨當年打ad

佢同條女玩都打AD

重擊王

佢單排AD比我打到仆街

正常啦 你屌打精神

我本身打中的
唔記得邊隊開始補位先打AD

訓哂 巨台緊 撈舖我WAC

你訓啦 唔好理我

新年新話事

凍 撈

我不是人

mo

點加機械人

同埋整完仲要去個網spam protection熄哂D野
唔係會亂BAM人

岩啦 BAN哂D 259

Gchi
利申 冇份

98祝你新一年都係無女

我屌你老母
祝你新一年屌到蛋捲

好啦 咁祝你日日屌女

等日本開返帶你去飛田

好❗️

D女著皇馬波3的 好撚淫

疤塞就啱

好似唔見 上次條女真係著皇馬
不過我簡左條女著和服

黑c

返工話事

好

川崎フロンターレ

王之話事

蝴蝶兒

鑽未

你唔敢

帶埋我

好想同高橋海人發生超友誼關係

玩財沒有一個是磨菇的

＃強

新年無人台咪

英國大理石

重擊

1500 shaco

總結2020 有3隻game 係受到fans 重大關注

廁

最後生還者

夢想成金

最新蕭SICK

20後大戰: iu vs itzy

一個處刑5件

华夏基金分析師陈Sir喺股票金融投資領域有著廿年嘅經驗積累，除咗每日會喺群里免費推薦牛股之外，每晚還會為我地傳授自己嘅經驗心得同操作技巧。上周布局嘅1611(火币科技），漲幅已經超過30%，本周（短線翻倍股）已選出。想領攞本周（短線翻倍股）嘅朋友，請先將本號新增至通訊錄，然後點擊下方鏈接，關group訊息。

屌你老味隻奴奴力力滿魔唔識咬人

台中一名21歲女子小珍控訴，去年2月間洗澡時，同意父親要求讓她搓背，但父親卻趁她沒防備時，用雙手對她揉胸，再指侵私密處約4、5秒，小珍不甘受到侵犯，不惜對父親提告，台中地方法院審理後，將狼父依強制性交罪判刑3年4月，小珍父親不服提上訴。

判決書指出，小珍的父親得到女兒的同意，進浴室幫搓背，但卻趁小珍沒有防備之際，將雙手從小珍的腋下往下滑，搓揉其胸部周圍，再順勢以右手指伸入小珍的陰道約4 、5 秒，性侵得逞。

小珍向法官哭訴，當時因為太突然，被嚇到不知道如何反應，腦袋一片空白，身體沒有辦法反應，事情發生後有告訴男朋友，也傳LINE對父親說：「爸爸，我覺得昨天晚上那樣子感覺很不舒服，好像不是親子之間該有的行為，我難過了很久，哭了很久，也感覺很害怕，我希望以後不會再發生這樣的事。」、「我想我昨天應該適時的告訴你，我自己來去角質就好，對不起，但是我依然把你當我親愛的爸爸，因為我知道我是你唯一的女兒，希望你能明白，也尊重我的身體」。父親則回：嗯嗯，我知道，不會再發生這樣的情況了，抱歉，我讓你嚇到了」。

小珍的父親被告後否認犯行，辯稱他沒有以雙手搓揉女兒的胸部，也沒有用右手手指插入其下體，之所以會向女兒道歉，主要想緩和她的情緒。

法官審酌後認為，小珍的父親與女兒同住一處，本應盡為父之職，細心照護女兒 女，竟罔顧倫常，予以強制性交行為，造成女兒身體及心靈健全造成難以磨滅之傷害與陰影，被告後又否認犯行，最終依強制性交罪判處3年4月徒刑。

88

21歲都一齊沖涼

腎腎力力

以後睇台灣風化案新聞會唔會見到7巨個名

高普捉棋

想生女了

冰川鏡華

生仔好似抵玩D
有棍有窿

撐ss

平時叫極冇
要開就大家一齊開

屌你老木出去食早餐先黎台

我又開

米米做雞？

幫襯?

槍未阿

睇7SS了 2個傻西棋

我大意了

我掛機

咁能凍點起身

市民Mandy怕同男友留在家中聚會「嘈親人」

乜撚野話文識喺強捲台送咗250份sub WutFace

文識暗黑捉棋法

無==

吸分大法

文識=你
我=力狗

新年 冇台

你台

咪屈 見你神射我無玩啦

竟然冇台
知咩料

我D分呀

台未

新年 冇得同手足打機

-1

比文識吸晒D分啦

代腎人

代錯了

ai0147

m記早餐點食最cowb

問腎 佢日日食

你點知的

你撈po藍色經濟圈第一人

咁窮無錢買3著

文粒又想上榜

條女想點

APEX-1

夢想成金咸家剷

系

得返金鎗60正氣

馬騳驫未

馬騳驫

人从众
馬騳驫

清水灣首席控衛

琴日禮拜四冇台點搞

不過即便劇情的安排未能符合玩家預期而招致大量負面評價，《最後生還者 二部曲》仍以極高的整體製作水準獲得以玩家票選為主的「金搖桿獎」以及以評審評選為主的「The Game Awards」等多個遊戲獎項的最高榮譽「年度遊戲」肯定，顯示這款遊戲在網路上滿滿的負面聲浪之下，仍獲得不少支持與肯定。

TWITCH係咪神神地

腎仔頭驫

壞左

冇得賭錢錢

Twitch壞L左

Sorry. Unless you’ve got a time machine, that content is unavailable.

唔比人打字

碌豬

救手足未

老鼠碌豬

仲睇到小花
好開針

打得番字

留錢PICK SHACO

@巨 TWITCH好返,台未

食飯

食宵夜

食donki便當

hi

去咗倒數 補返數

代巨人

得你睇

不是

肥可台有兩萬但沒得賭

雞人啊雞人啦 新界九龍都無得避

失業大軍

講真faker打野都係咁上下
唔怪得我小丑囉

廣告
US$0.07
前期收益 US$0.00

彈緊果5個唔台

@MKIB

彈

彈彈

全年重心 愛華

盤未

賭賭

早D睇到就好

??

當對面力狗咁打

見到台玩得幾開心 有無得join

成隊都係基佬

你日日PO女

好過做毒撚自己打

你打飛機係咪搵男人一齊打....

你無女

打機=/=打J

西含GOAL

文識又25

你咩牌先 打得差會比人屌到扑街

全年重心 第二擊 曼徹斯特聯足球俱樂部

力狗同7巨排唔台

贏左同利狗同分WOR
100%

長年白金 線我成日爆 心態唔會

驚魚先生

正在連線至聊天

TWITCH又死?撐唔到巨

F5多幾次

老鼠搞乜鬼
D台有時變左Sorry. Unless you’ve got a time machine, that content is unavailable.

呢幾日都係咁

Connecting to Chat

抱歉啦！您恐怕得搭乘時光機才有辦法找回那個內容了。

聽7ASS台D歌發覺自己已經老了

所有頻道
找不到結果

追隨幾個喜歡的頻道吧！

我已追隨個到得7SS

識d歌=老 定 唔識=老?

你老

撈舖全部老野 老過電王都係老

最連GOAL

我個阿呀

ON9先阿

阿仙奴

我 想 好 好 改 過 直 接 跟 你 上 訴

春

我 沒 有 為 你 傷 春 悲 秋 不 配 有 憾 事
你 沒 有 共 我 踏 過 萬 里 不 夠 劇 情 延 續 故 事

冬都未過就咁快春

普巴正賤種 買佢就俾12碼人 買對面就博12碼

斷腳死全家啦屌你老母

今年係咪凍得呢幾日

普巴我屌你老母臭閪

支持98仔

今年先過左一日 點幾日法

好沒!

比返半格你汁屍算係咁

黑哨咸家剷

我中國人 計農曆的

全年重心 識你

咁凍點沖涼

有熱水

沖完閂水個下好能凍

唔開抽氣沖

不嬲唔開的

快手着衫

決定春天先再沖

唔閂水咪得

污糟到

未訓過wac

正常人都有浴室寶

wacaw

0167

0147

aesope

Wutface

台我食早餐有無人睇

台棋 快

無人台咪你台

白金棋唔獻醜了

我都白金啦

你鑽5

召喚峽谷有鑽我地再傾

咁你自己同自己講野啦

支持文識

一個人杯葛哂撈鋪

幾好波

我愛文識
最愛阿妓

你贈我體溫

隻貓終於肯同我訓

吸貓取暖大法

我隻腳＝好撚暖

WACAW

WASAW

冇台？

我飲熱奶茶唔加糖 係咪好牛b=,=

24歲低慾望男中學畢業全職5年儲80萬月入$15,000只用$3,000 出世至今未去過旅行未拍過拖：「努力還是悠閒地過結果都一樣」

你打野牛B啲

贏架wor個場

正常人都唔加
一係茶走

上次個阿姐唔知咩係茶走
我屌撚到佢喊

你真識食

Eat咩好

暖笠笠

好，台康樂棋

新春乾坤天晴剣

年輕人

出面踏個啲姜濤林家棟全部冇聽過
是咪好老

聽開譚校長?

系 我聽開justin bieber

「父幹族」月入兩萬零儲蓄 買新樓險撻定130萬元

cowb

打得好不如排得好(人生版)

要投多幾多次胎先有得咁玩

盤

話事

星期六冇台冇人講？

來 偷襲

有無人一齊做MK

壞過SY🚬

🚬🚬

可以叫春未

今日唔批

KM·手淫

做個MK

大家姐同我爭童童

做老襟咪得

乜撚野黎

做咩25 sy

冇台?

???

力狗死人台未

呀祖吹雞打lol

修正 我想打lol

力狗彈未

打囉

撈 apex

旺角花園街97號

u質gun台未

何秋香港aoc第一人

三上

jimmy台未

浙江義烏市疾控中心證實，該巿一名91歲婆婆確診為愛滋病病毒感染者，該個案市內暫時最年長的愛滋患者。受感染的婆婆透露，近年曾與兩、三名年逾60歲的老翁發生性關係，有網民認為，事件揭露社會長期忽視長者的性問題。

me = sleeper

Meowsleeper

棋未

唔怪得km要叫春

ching好能好笑

得隻炮娘跳埋去

禮拜六台未

想問下有冇ching有興趣同小弟打下單雙或者彈性 小弟得銀牌 主打ad

有冇人一齊玩 台服id:訓啦你

今晚阿

有冇清組隊入去打

米米喵
ScheduleVideosClips
[國/粵] 2021年開始啦 今日搞個比賽有無人打呀

輸左會唔會好醜怪

WutFace

[下午7:53]
7s:
又話槍

[下午8:24]
大家jer:
講笑

id

我tg你？

我id :hugo1991

驚魚先生青肛影COW B

呢個係LoL定tg？

美女棋士

WO CHOW LI MA

@KM APEX-1

wutface

咁串唔驚俾人po雷茲圖咩

po都po B仔舉重啦

舉重

我全部防出去

+未

25到

夜d先

你提的

雷茲你講的
我淨係記得琴晚B仔舉重

水晶宮

這好嗎 這不好

我dm左你

？？

ARJOE叫你打槍

B哥s3戰隊有ching你敢嘴

屌那星熱刺無買走寶

比人打 98

好彩冇走寶

正常人都熱刺

正常人都水晶宮

我係正常人

你係25人

我撐你的

❤

<3

佢係

門興空難未

有種感覺叫wac

加左

@驚魚先生 鼻地

最強五個彈上鑽未

彈-5

狼隊派錢無人講?

冇左毒梟前鋒點入球
阿先係派錢

得虎台冇人講?

爆爆王

#369
廢清🚬
•
16 小時前
召喚峽谷有鑽我地再傾

收錢

我=曼聯 季中你地就知味道

大意了 沒有話

電 最近還好嗎

差DD
爆到入人地大本

電

送力下去

訓左無睇咩事

ifc未

SSNI959

959x2

59

Nightbot: 秒

4點賤種皇

幹你老師

老鼠又爆炸

阿仙奴勁到

twitch除左搵錢仲識d咩

一個左正蹬

好難食

咁你有咩推介

呢個幾正

good eat!

索哂湯既腐皮

打機係咁俾朋友話廢

今日復卓

世一

腐皮

星期日無台

唔好啦...

唔好嬲啦

唔好咁啦

無嬲喎，電王講真話，紅豆又只不過係複述下真話，我點敢嬲啦

Hiya 撈鋪又多個心結la

我都原諒左tmobb 仲有咩結係解唔開

廁神回歸峽谷toxic力狗未

不了 友善尊重和諧

撈鋪分裂

2邊各簡5個人內戰
Lol po dream team
Mkib
力狗
7ss
傻瓜豬豬傻更更
Hiten

我現時自己肯話事

上鑽1搵你了

大師未

今日PO咩

分裂撈鋪

你操盤分裂撈PO

宇智波反彈

又壞chatroom

明明佢打得又唔係好
一路打一路屌
打咗好幾年
次次同佢打機都俾佢屌
驚撚咗佢
呢啲人究竟有無朋友㗎

又想我放欣宜?

食譚仔

十小

上次加配可樂,完美KO左3小辣

十小都唔得
今次要清湯

你點KO的

😂

25?

廢老

師承SV

禮拜日 7點 冇台

能不能教我混元功法

睇巨唔敢

至少開心過

京魚京魚

大土匪

樓主pin this

咁叫超新星
XD

你老味撚樣台仔玩8武鬥搶鳩我賽垃圾

巨台拯救撈PO未

傳統功夫是講化勁 四両撥千斤

分 裂 撈 鋪

文識狗到

多點支持

搶NB penta

無

估唔到今個PO就係撈PO最後一個PO

B仔台未

腎腎

分裂撈鋪唔係口號

仲唔快D多謝手足

召喚峽谷谷底見

撈=中共分化機械

曼城派錢無人講？

又話狼隊派

無輸到係有錢派

2-0

好笑喎

大家都睇台
wac

代自己

傳統功夫

點到即止

渾元形意太極門掌門人

斯溫只會吃屎

隻zoe射能到我成面屎

開台擲銀仔咪算

只會吃屎

食錢

贏！

食完晚飯未 台未

祖狗3-0

點你咋

又炸

咒術好睇

堅?睇左一集冇追

好過火影

火影食屎

電王只會chok

巨人

領域展開

都無

岩岩先開始睇第四季

佢預早一個禮拜講

4集都冇野睇

劇透準備

悶到嘔

返工 點搞

唔返

老師好靚仔

係咪想比人劇透
下集開始勁撚好睇

唔得

唔訓

空降巨人幾cowb

系 等左4季終於有得坐

準備唔訓了

返工訓 放工打機

唔係想睇果邊 想睇矮仔兵長同米卡沙

都係槍

想睇艾撚分頭行動

你條扑街三點話沖涼訓

咁叻你訓囉

我連登啲廣告都係同失眠有關
點訓

FM2

原來this清有睇

OK25

（多圖慎入)頭先想J袁澧林差少少J左個男人

amy santiago

識d野
前排一次過睇哂

好能仁

最鍾意睇佢俾人串完影住佢扁嘴個樣

識乜 今期興後翼棄兵呀 !

唔識西洋棋 不了
準備睇有栖

唔通要識捉圍棋 先睇棋靈王咩 ON9!!

利申 無睇後翼棄兵

我學過圍棋先睇的

km返工未

十點

有栖睇女only 其他勁垃圾

d人又話集集都好緊湊既

去海邊前ok

水雞幾正 不過

電訓到on9

係

屌你老味耳機漏聲咪開咁大聲啦
逼我同你一齊聽AOA

Ah yeah

屌能死你

一齊聽lovely囉

快

好在用開抗噪耳機 cowb die

來r

冇左聖誕連鼠

i love shen

無得用狗射鼠射豬

quote番都唔得

撈鋪(已分裂)

碌豬潘君勇

你6粒龍珠有份分裂

今晚duo

遺忘寶珠 - 可購買

?????

力巨duo好try hard

全撈po 最正面嘅人起身啦

撈鋪buddy

你食鳩左人地隻怪 梗係正面啦

佢認真我認真

會然 兔兔露多 挽留區

@腎

花kei

你重擊王我珠珠王

#7
曼徹斯特城足球會
• 20s
李露多躝出連登
影響討論區質素

我buddy

飲過茶就是朋友

c服 行行下有45蚊+

@7

見到同隊有潘君勇
我會收集龍珠

屌你老母去7仔買野條友叫froggen

上次我都見到個叫uzi

仲等緊7巨食完晚飯撈台

KS_Sona唔見左

瞓緊
過多1 2個鐘會見佢話被竇好暖

係姊姊懷抱到豬咁

想JOIN了 好能凍

發覺電王訓多左

電王大意了

bot用得耐boot機慢左

冬天完左

刪lol了

挽留

世日末日死左

個鼻呻到甩曬皮

鼻敏感？

着緊短袖衫
d人望撚夠未?

對不起, 我不能再當損手了

再打就會變成咁

on9傻成 我屌你老母臭西

賢仔琴日無走場算係咁

b仔石像位空E
點搞

佢似想食石像喎

最後都跳埋去幫大家姐
一齊死埋

吉克笑到你心裏發寒

吉克

高普

艾爾迪亞人

佢鍾意欣宜

98一係成世冇女 一係揀呢條

呢隻公黎

咁揀唔揀

寧願打飛機

好暖

腎

台台台台

加速版呢

咁暖點台

好能凍

記者稍後到景業樓了解情況，但所有鈔票已經被執走。據在場一名清潔工表示，是樓上高層單位的兩位小朋友作惡，趁父親熟睡，拿去他的銀包，還掏出鈔票丟落街。

今晚利派錢

7巨入

代KM

狼隊唔派

??
打和有錢收仲唔叫派?

你能不能教我渾元功法

正常人醒左都唔會落床

gun jor

派巨幣未

撐巨有錢收

是

派錯唔講?

你冇撐 冇計

買佢贏都唔派

排佢對面打柒佢啦

頂到今朝9點 頂唔住訓能左

唔夠佢打

都估到

佢eq到我咪跳到囉 屌你老母

惡能到

沒有台 怎敢說心事

唔該連仔，執咗個體育台

幾時執埋撈鋪

已經分化左了

唔該連仔，執咗個遊戲台

香港遍地戰火,仲有人有心情打機玩樂

啦啦啦啦

啦啦李啦 啦啦DDD啦

頭先條友3星ez 一下都未打到就死哂

基傷9999

On9 game

佢3星5蚊佢值得羸

財仔有妮可

無台點分裂撈PO呀

當年強仔都拎隻3星李星傷害我...

咁叻你台囉

2021版level表未

Ez on9 d 佢仲要滿魔 一開波死哂

分裂撈PO的最後一塊拼圖

想睇

強仔=第一波分裂

你條TOXIC狗買珠珠TROLL我勇寶寶= 第2波

集齊7粒龍珠就可以收撈PO皮

我同佢buddy無計

下面果粒

唔係真事啊

自己送頭自己mad賣裝 隊友仲要贏

你放推俠米嘴

係咪打架了

專送呢d人下去

瘋了

打能死佢就岩啦

想同力狗瘋狂SV

咁撚burn

打狗怎能少了我

你唔台就打能埋你

死裡打

管理員GlitchCon 2020kvole0916: 電王toxic姐 沒事沒事

分化下先

力狗放推俠

記得在一場彈性積分時候，交警上半場打得很不自在，回到溫泉用六粒龍珠怒troll一位撈鋪手足，當時很多手足都已經無法容忍交警的所作所為

電王toxic 交警toxic km toxic 全撈鋪都toxic 除左自己

我好nice

笑西？

同埋食我錢

風紀大隊長

漏左
下場撞番同一隻MID係對面 輸左

7巨有比VIP 算係幾NICE

打交未

係時候黎返場內戰大和解

想睇了

清被迫害妄想喎

你收皮啦

汽水機都有時食錢啦

Gchi開內戰+lvl表

lihkg pw:369 -9

瘋了 全都瘋了

我想玩喎

3粒珠珠

珠珠內戰

遺忘寶珠未

真係有

邊個最快出齊珠珠=最高LV

英雄聯盟 終局之戰

HKG 369 -8

有無咁鐘意飲水

唔un無野睇

健康

打j未

apex-1

如果要我揀正義同邪惡，我會企喺正義嘅一方（時事台）

召喚姊姊

個執粒波台PO已經比波台騎劫左 點搞

成1600人支持封波台
唔該連仔正視
支持波台，啫係支持中共

[416]最後一個PO